FIFA 20 70蚊應不應該入手？

好似幾抵屌咁 今個夏天都應該冇咩轉會

就出新前都開始大特價

FIFA 21 似冇料到

垃圾game 70蚊都嫌多

除非69啦

預多幾舊水買手掣

42蚊入左nba20

依家70蚊入埋fifa20
正

垃圾game
EA俾返70我就差唔多

多數9月幾先出下年
70蚊玩3個月抵屌啦

Ps plus好快送

5蚊買蝕5蚊
70蚊買蝕70蚊
你諗你

買咗了 70蚊食餐飯都冇咗啦 如果可以玩幾個月都抵

講得呢句 你都唔使上網問人啦

問下無壞

咁就蝕咗餐飯

Lm

已後悔

點解咁快

感覺上PES畫面靚過FIFA好多。

身邊無fd再玩pro club
又唔玩UT
年年除咗換新賽季衫，無乜特別大嘅突破
特別係畫面真心覺得依家仲係咁嘅水準
所以巳經決定咗21應該唔再買

EA買撚哂所有版權年年都hea出咁

垃圾驚

好彩琴日先$150放左隻2k

想問下樓主你連唔連到個伺服器? 我買完之後load極都唔得

連到